奶共漿 (臭雞gem)

再撐漿唔客氣
嬲左

警甴
甴近平
甴大大

唔係講笑 呢個位真係立即諗起 poly

蟑螂係呼應返前面講嘅兔
龜兔賽跑係兔領先 以為自己贏緊
所以唔驚俾人制裁講咩民意逆轉
其實就妒忌人地嘅成功
受高等教育嘅大學生
見到人權法過咗就學佢地口中嘅蟑螂
(GEM呢到俾咗蟑螂新定義 唔係污糟唔見得光 而係堅強唔怕污糟)
最後係為咗去光鮮嘅地方 所謂嘅地方都係一個無自由嘅監獄

樓豬好波斯灣!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咩意思…

唔好意思 借一借個位
［行動post]入黎睇！一個真正經濟攬炒既平安夜

那些被龜贏的兔他們眼睛深紅
只會每天妒忌著別人成功
於是學著蟑螂 到處爬著牆 不怕黑也不怕髒
大便也舔上 為了要前往 光鮮的監房

正係呢段黎講
如果佢係想串鳩香港人係隻兔仔，真係串到應一應。

純歌詞討論。

光鮮的監房
似係講緊大陸喎

利申：唔鐘意國際漿